港府撤修例 中国網民表示憤慨：白支持林鄭了

特首林鄭月娥今天宣布撤回逃犯條例修訂後，香港網友對此多不買帳，認為反送中目標已不僅是單一法案，而是改變整體環境。大陸網民則更加憤慨，批評港府軟弱，「沒有一點底氣，枉費我一片愛國之情」、「香港警察辛苦了幾個月，最後被賣了」。

大陸網路上對港府做法的留言說，「搞了三個月，主流媒體昨天還一個個義憤填膺，今天好了，全歇菜了」、「原來廢青贏了，我再也不會去外網說什麼了，打自已的臉」、「軟弱無能！一開始撤回說不定還沒那麼多事，現在事態都發展到這階段了向港獨暴徒低頭還有什麼意義！」、「鬧了兩個多月～在牆外把大陸和香港的名聲搞得這麼臭～最後妥協～看不懂看不懂」。

此外有些大陸網友則反應，「（微博）熱搜剛上就被撤了，看著好多報導的媒體都刪博了」、「這個消息各大熱門報導都不讓評論，呵呵」、「需要我們聲音的時候怎麼不限制評論？現在不需要我們聲音了直接讓我們閉嘴也太秀了，微博到處限制評論給我看傻了。」

https://www.chinatimes.com/realtimenews/20190905000025-260409

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

為什麼大家都是中國人，香港人能迫使政府讓步

跪求大家可唔可以盡快傾個死線出黎！ 唯一可以破到林鄭步棋！！我地國際線就快死！！！

要有死線政府先知我地無收貨，要有死線外國先知我地仲未贏，要有死線全世界先知我地場仗未完！！！

9 21 又好，10月1又好，我求求大家盡快傾個死線出黎，全線都要跟。
死線前要 keep 著遊行，全民盡量和理非，勇武暫且退場，唞唞一齊和理非。
同一時間俾時間其他人宣傳，準備升級行動。我建議全民 gear up日，準備再全民三罷等等。
以退為進，俾個死線林鄭答應五大訴求，否則行動升級！如果途中膽敢清算，全民勇武！！

死線有咩好處?
1. 話俾所有人知我地無收貨
2. 要國際知道我地場仗仲未完
3. 政府無籍口講回應訴求無用
4. 俾國際睇到善意我地唔係無
5. 顯示我地全部人有幾團結，話和理非就和理非
6. 如果勇武再上場，顯示勇武係政府迫出黎
7. 勇武可以有時間休養生息
8. 其他所有人有時間準備升級行動
9. 最重要 keep 到個運動行落去!! 有訴求，有目標，有時間性!!!

9 21 ，係死線！！ 9 21 ，係死線！！
或
10月1 ，係死線！！ 10月1 ，係死線！！

需要我們聲音的時候怎麼不限制評論？現在不需要我們聲音了直接讓我們閉嘴也太秀了，微博到處限制評論給我看傻了。

屌今日先知咩

好似發現新大陸咁
on99

呢班俾人當condom

而且是免費condom